喺街度合法執錢其實好簡單啫...

喺街度合法執錢其實好簡單啫...

喺街度執到錢, 咪立即攞去差館報案執到錢, 登記左個人資料, 如果過咗三個月都冇人認領,啲錢咪合法地屬於你(執到錢的人)LAW...
我一向都係咁做... 路不拾遺是美德...

genius

呀豬呀狗都去報失話跌左錢

啲差佬唔係白痴既... 你話跌咗錢就即刻比你咩...
咁你喺邊度跌? 幾時跌? 跌幾多錢? ...
會核對過, 証明到啲錢真係屬於你既, 先比你領回...
以我所知, 多數都冇人領回, 啲錢最後都係合法地屬於執錢者...